有冇人覺得炒bitcoin風險仲低過炒騰訊平保牛熊

睇住呢幾日啲股價舞高弄低，殺左唔少牛熊，但仲有一堆人湧去買
反而bitcoin爆，都未必蝕咁多

Bitcoin 感覺想無咁易買賣

Bitcoin 泡沫黎架姐 嚇我唔到既

大陸佬無得炒嚟接火棒，不了

淨係買到機票廢code買嚟把撚咩
炒廢紙牛熊窩輪先刺激架嘛
700 go go go

我純粹覺世界上有唔少冇嘜用途嘅嘢，最後發展出嚟嘅價值都好高，好似鑽石同黃金咁，係人類自己賦予咗價值畀佢，bitcoin朝呢個方向發展都唔奇

700一係就買隻三百中嘅牛，扑暈自己等收錢，不過分分鐘bitcoin仲賺

連燈傻鳩一日當泡沫一日都幾何級數上

pishhhhhh